原來雲格開左米線鋪

雲加

麵都要食幼

間野有甲由

= 阿仙奴老細

用呢個名唔老黎

英文都wenger

好好笑
點解你可以咁好笑
好笑得嚟連一個專登想引人笑嘅位都冇
但係我就係笑咗出聲
簡直係
神奇頂級超卓人